自從爆凱晴b係獌狗就開始轉運

係自從

連燈班波台廢狗笑鳩凱晴bb 係曼聯fans之後

唔燈唔廢就唔叫波台狗啦

旺夫相。

我願娶

3點鐘 維園見

你係狗？